巴打請入 揀老婆 性冷感處女 vs 好淫既非處

樣貌、身材 、性格都一樣既大前提下，兩個都好愛你

大家揀邊個做女朋友，仲要同佢結埋婚

1）性冷感 好抗拒講性話題
平時波邊都唔比掂 更唔好話要除褲
但一定係處
破左處 唔熱衷性行為 扑野都做死魚

2）對你好淫 咩花式都會嘗試 (包括含吹奶啜咬）
技巧好得 滿足到你
但非處 同過ex扑野

記得係揀老婆
正評 1 處 is for sure，至多打飛機 都唔會娶非處公廁
負評 2 老婆好淫好正 ，處女又點 都冇性生活

3

Why not both

明啦 估到有人話要娶1 但要2做sp

非處姐係俾過幾多人扑過先
2個同20個差好遠架喎

同過ex扑野咋 但唔排除拍過3-4次拖

性冷感既非處

實揀1